---
title: Planerat medlemsmöte 2021-05-04 om öppen källkod och anställningsavtal
date: 2021-04-27
subtitle: Diskussion om anställningsavtal diskriminerar mot öppen källkod
tags: [kalenderium, 2021]
---

## Planerat medlemsmöte 2021-05-04 om öppen källkod och anställningsavtal

### Datum
2021-05-04

### Agenda
Agenda:
```
En sak
en till sak
En sista sak
```
